絲入~美甲分享

有無絲打好鍾意定期美甲
你地整咩款多?? 多數整幾錢??
唔知點解我對花情有獨鍾
次次整都要係花
男朋友問我隻手搞乜

男人手

呢啲款，十年前

第一款幾靚 絲打係邊整 想整番個

去開元朗嘉誠整❤❤